Samsung Galaxy 集中討論區 ( 67 ) 2月11日 全世界都在看 S20

推薦App:

Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套類似Good Lock的系統優化工具。

Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 因香港未推）

手勢操作
one hand operation

安全資料夾

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全資料夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

Samsung Galaxy S20
2月11日發佈

日前，知名微博數碼博主 @i冰宇宙再度發功，出帖文公布 Galaxy S20 發布日期，據悉 Samsung 或於 2020 年 2 月11 日在美國三藩市舉行 unpacked event，亮相 Galaxy S20 三新機，比原先預計在 MWC 2020 日子還要早。

重點：

Galaxy S20將配備 Snapdragon 865 處理器；其他傳聞還有 20:9 2K 及 120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 100 倍數碼變焦、5 倍混合光學、最高 5,000mAh 電池、45W 快充等。

知名的三星爆料達人 i冰宇宙，日前在 Twitter 上 PO 文指出三星 Galaxy S20 系列將會於 2 月11 日 在美國舊金山正式發表，而且 Galaxy S20 系列不會是當天唯一的主角，採用上、下摺疊方式的新款三星螢幕可摺疊機及Galaxy Buds +，也會於當日日一同亮相。

[/quote]

流暢Setting

lm

有無Note10＋巴打都打算換S20 Ultra？
用半年就換會唔會畀人話晒錢

我用左4個月note10+轉左iphone11...

goodlock最好用個幾個app全部收晒皮

點解嘅？

感謝大家成功逼HSBC做嘢
但大家唔好停止步伐
所有S/Note10用家一齊花兩分鐘時間
開PayMe/東亞/其他唔支援指紋嘅app
入support嗰版send個message
叫佢哋開返個指紋
唔好俾佢哋拖到s20再側側膊遺棄s10用家
要俾佢哋知道Samsung Galaxy user係有要求嘅
唔好再hea我哋

downgrade

新po lm

有啲期待buds+

report PayMe嗰陣可以順便up埋呢張圖畀佢哋
都唔知係咪真係有test過

本身有傳會有降噪而且價錢唔貴仲幾期待
之後ice universe話冇降噪就冇咁期待啦

S20 Ultra

主要原因係因為太長 長到我成日蹲低要拎部電話出黎先可以蹲

更希望三星可remove 360

依家入部S10俾老母
最衰S10e無白色

chrome點解冇左分頁群組？ 即係幾個格仔入面有唔同網頁

Lm

仲有冇3.5mm

S10+想換mon貼
主要考慮因素係唔好影響指紋
有冇類似跟機貼嘅推介

其他地區有
係得香港冇

反而Note10 Lite有3.5mm插頭回歸

咁快岀到20啦

鏡頭凸哂出嚟
冇咩美感

之前三星係好堅持要唔好凸出鏡頭....

失望

屌佢 用返855
部機就已經冇咩大缺點
方唔係驚會影響Note 10+ 銷量咩

屌佢老味note 10+用返3.5mm我狗衝左啦

其實Note10 Lite真係無乜缺點
而且仲係用大部分人喜愛嘅平面mon吖

9810

即係仲廢過845
<$4000 就可以接受

samsung個300蚊八達通回贈要等幾耐先攞得

12月17號登記到依家都未收到通知

4000我S10e唔好
支pen換855抵啦

用開note就等note20 ultra好過啦，通常note好過S，會有加強嘅功能同埋fix bug

無anc不了，等sony xm4好過

又話有360

S6開始用三星用到呢家

高清link

下巴好似幾窄

之後部S5 廢到差d 比我掉爛部電話之後一路到S10先返來

s3 lte s5 簡直惡夢

dls 我中晒...s3 + s5

但當時覺得s5 好破格的, 又有防水又有ir 又有換電

可惜部機廢到用左一年左右whatsapp 打野都彈app, 當年又未有web 版, 打左好大段字佢老味彈左幾廿次, 嬲到我掉左好多次埋牆, 佢又唔爛, 之後就換左G4, 用到第361日佢就死板

完美避過哂

個陣s6個樣大殺四方就入左

正式進入弧面芒時代

今次啲攻勢好似有啲勁
講真平時除咗iPhone
有幾何見佢哋會預先sell定新機

用年份做機型號 反而意頭大利雙數s6 s8 s10 s20

note 10 +
轉唔轉好呢

用緊S10e覺得好順
S20有乜賣點吸引人升級

有120hz mon就換

Samsung 無懼詛咒，新摺機或名為 Galaxy Bloom

正呀喂 黎買炸彈啦

係咪上埋10更加順

全部都120mhz 5g
鏡頭108mp應該得ultra

同意
反而我覺得部機咁既價錢
除左大電之外係冇乜優點

要打機等遊戲商支援先大分別
但平時操作係順d既

同問我去左一次samsung到換 廢到仆街張貼

想Pixel 3 XL 換部S10e
唔知有無爸打會想放部s10E

100 唔係原裝隻貼嚟？

家燕芒s10 圓角令到邊框仍然存在

好想知道6.9寸對比s10+ 大幾多size
s10 note10混合體

無左check 心率個sensor?
成部放大版iphone 咁...

正面真係....好 s10順眼好多 正中孔好怪

呢度話S20鏡頭依然只係1200萬像
並非謠傳中的1.08億像素

電話desige已經去到樽頸位, 部部都一鳩樣

傳聞得ultra先有 108mp

淨係覺得下巴同3邊比唔夠窄

20係10嘅下一代？

黑色呢次 搞到好柒部機

唔係，出廠個張香港應該搵唔到
上朗豪貼一百蚊不如買九蚊貼算

我S10原廠貼花到想換
之前買左Spigen水凝貼,
有冇人用緊? 係咪好煩同易有膠水痕

用左App Booster好似食電左?
平時一個鐘用11%電左右 而家要13-14%
利申:s10

換電啦

未完保養你地會用理由要求換電？
換電會唔會洗晒機

用黎睇片好似正過note10+

會洗

note8 用家已經等左好耐一出就換

always use 120 hz

其實有款貼之前有位巴打貼過出黎
淘寶search epuse量子貼
有d似原裝貼，不過唔太防指紋
手感好過9蚊水凝貼

20 20+ 用12mp 1.4um 跳上1.8um

係嘅話就可以繼續用s10+

s10+ 6.4吋已經有D難揸, 仲要ultra 6.9吋咁乸大部 要貪相機勁我不如帶多部prosumer dc

估計闊76mm

其實好似好食電

note 10 + 77.2mm

用慣note會用唔慣s系列

咁都OK, 即係長咗

搞到sony x1咁

宜家s10e換s10+好唔好，定係等s20
啲電好似唔夠用

睇實機圖都覺得個樣幾長
應該冇sony咁誇張嘅

1.8um 1200萬像都好勁 計返都有1/1.7

冇得畀人揀中間90hz嘅

應該差唔多喎 sony x1 係167*72*8.2

諗下三叔都用咗幾年舊嘢
個質素其實都拍得住其他機

背脊個樣真係冇咩旗艦感
唔講以為係中楷A系列

睇下部s10+要加幾錢換s10 lite 或者note 10 lite 先, 唔係好想要曲mon

有4年時間

睇完個spec, 當我冇講過

11 pro max 77.8mm

唔知S20，幾時先正式有貨

你地電量會用高效能定已優化?

我反而支筆十年都唔拎出嚟用。估計s系列應該可以滿足我

高效能真係順d

好貴

我系成日用佢Smart select同screen write

想問一問 Samsung 同 Windows
做唔做到好似Apple 個種iCloud sync?

例如我用macbook, 有時係電腦做完啲document放左係desktop, 用iPad / IPhone 個 Files app可以睇到同開到黎edit?

利申: 唔係踩場/玩嘢，想轉用Samsung 電話，但唔清楚Samsung 個ecosystem 係點

用google drive / one drive

一般cloud drive都做到啦

系

想問下google drive 係咪唔會自動up 電話D相上drive
如果換機可唔可以全部野Up上google drive 再restore 返新機到？

呢個我知，就係唔想有搬黎搬去既動作

直接將你想edit嗰個file擺落cloud
不過留意dropbox免費版最多只可以sync三部device

How much? book 咗聽日去換電

其實google drive, one drive都係有得揀sync咩folder....... 反而icloud 得desktop&documents / icloud drive folder

one drive都差唔多

你咩document 先。
基本上office一套用one drive係完全唔會有搬嘅動作

Thanks, 睇完好似都做到同樣既嘢, 試下先.
咁樣可以離開Apple ecosystem 了

Windows可以將desktop, my documents嗰堆folder嘅位置改成OneDrive/Google drive syncfolder入面
咁基本上成部電腦都同cloud同步哂

再係電話down返個app就得

其實你就算用緊iPhone+windows/android都一樣可以咁sync
Sync file係好普通嘢

真係換到 好似4xx

換電會唔會洗機？ 會唔會無左防水？s10買左就快1年 d電倒水

一定洗， 防水應該keep到

保養期內係咪都要$？有一次佢免費換比我 想知係咪好彩 only

視乎情況 最多話你排線鬆左

所以我用住部IPhone 試試睇下日常工作上有無太大分別，無就可以放心轉會

Thanks 咁多位巴打解答

note 10+幾時有更新

note 10 lite 都就出 但os重新過旗艦機就好笑

我部s9+ battery health 仲有95% 都倒倒地水

samsung真係on9 S10已經3部，仲整多部lite加劇android平台碎片化
一大一細咪算鳩數

我部note9頂唔順，啱啱先換咗次電，寫仲有八成但係倒水

幾時出galaxy watch 2

我都用緊, 我覺得平靚正

小弟用過唔難貼, 但係對比之前師兄介紹既epuse量子貼, 我覺得佢太厚,同手感無咁順, 最緊要係價錢貴好多

另外淘寶好多用家都反映, spigen 水凝貼用左之後覺得唔太清晰

幾時出降噪版buds

等佢出galaxy buds 2不如出sony xm4好過
黎緊隻buds plus無anc真係弱智

其實被動隔音做得嘅話仲好過anc

我揀mid power save

你試過xm3同airpods pro就知，開左anc真係兩個世界

咁係因為佢地被動隔音唔好

平時wts ig fb lihkg就中等慳電，打普通game就轉優化，打高階game先用高效
可能有人會覺得好煩但我份工可以長時間玩電話，唔開住慳電mode上連登，分分鐘sot得6個幾7個鐘，慳電可以有8~9個鐘，夠用到收工

我就放假出街先開中等慳電﹐廢事係街差｡平日返工日子就開已優化﹐好小開高效能｡ 升左an 10 之後今日第一日開足一日高效能﹐又唔覺得食電左好多｡ 但係可能心理作用覺得順左快左｡
想睇下多d 人既經驗

咩機

你咪搵隻pnc好嘅同佢兩隻比較下囉 我真係未聽過有邊隻pnc勁到可以同佢兩隻比 (tws earbuds計)

買得

60hz 120hz 90hz只係夾到 哈哈國產機

個人想係旗艦用平面MON,唔係Lite

有得揀，我都揀平mon

note 5 算平面 lite只係為出而出

我會覺得有anc會加分
起碼有得揀
真係喺好嘈嘅地方都可以用

利申 唔太鍾意降噪嘅感覺 唔太舒服
好似塞住耳仔咁

再利申 只係試聽過
冇真係用過

one ui 2.0
1.booster
2.高效能模式
3.動畫setting

95%時間冇frame drop
動畫細膩流暢

呢句真

東亞銀行app 有得用番指紋啦

初初用buds,後期轉左做xm3

團結就是力量

大家唔好停
繼續report自己用開嘅app

payme 應該最多人用但重未得

渣打app都未用得

我都有用渣打app, 雖然未得﹐但係可以用住samsung pass 先

但我同某啲巴打嘅揸打又用到
呢個真係奇怪

重要有啲地方錯位
擺明冇認真testxx

你係用邊部? 我部note10+仲未得呀

一時時啦，我個情況係第一次login可以用指紋，logout 再入就要用password

成日都彈出黎, 有冇計

係咪同啲卡放埋一齊

我S10+
但有時（你當2-3個星期一次左右）會fail
入PW login就會得返

我清完 cache就得了

oh yes!!
原來係張身份證
thanks 巴打

保養期內你同佢講舊電好快就冇電 同埋好熱 應該就會得
但我過咗半年了

睇片或者打機用唔盡hole punch camera嗰邊
有通知嗰陣edge lighting會搞到鏡頭嗰邊有條白bar
有冇巴打知點解決

set咗全螢幕未

你指睇youtube時拉大做full screen？

有冇人知note10+換粒電幾錢

咁快要換？

搵app嗰版有冇得揀唔係左右一頁頁掃，而係垂直一條過咁樣？
跟字母排app垂直易搵好多

1999既話自膠

日日pubg😂100玩到5%

好提議！我聽日試下先

想入部tablet寫notes應唔應該入手tab A 8.0 with spen 定等傳聞中嘅中階機?

依家用梗note9

細機既S20都2k 120

全部120吖 放心

但細嗰2部舊電咁細，玩埋120hz仲得了?
btw好似得ultra係用108mp，細嗰2部繼續千二萬
雖然話pixel size變大左，但同size嘅對手已經無人繼續用千二萬鏡頭

佢唔係問你battery health咩?

買tab唔好買an，一定後悔

single take photo

20 ultra未見真身

20+ camera 12mp
Main Camera: Sony IMX 555

12MP 1.8μm pixel size

Secondary Camera: Samsung ISOCell S5KGW2

48MP

Tertiary Camera: Samsung ISOCell S5K2LA

Quaternary Camera: Unknown

Front Camera: Sony IMX 374

Same 10MP sensor as the Galaxy S10/Note 10

Supports 4K 60fps video recording

S20出左喇咩

所以佢咪咁被我玩死左😂
之前可以玩3個幾鐘依家得2個幾，就冇點Lo

2月11發佈 2月25出貨

香港最快都3月頭 s10 3月左右

我以為出左 啲spec講到似層層

而家睇到20+ camera 未有ultra 鏡頭資料

各位師兄真係多時間用
未出都咁多幻想

買ipad啦

以ice universe過去超過9成幾嘅leak accuracy，都幾難唔信佢

未出唔代表完全唔知specs

早幾日係boardway買s10唔覺有貼跟嘅

出廠已經貼咗喺機

note 10 android 10 有喇

我未有

真啊，S不嬲係Note的白老鼠

Note9換電幾錢？官方換嗎？

我係細note10

即刻更先

48mp係標準定wide?

但note出果陣已經係s865水尾

note10+！！！終於有啦

10plus唔敢更
之前見你地上10之後唔少野用唔到

手勢個d？熄Mon？

見過留言話有d app未用得呀嗎
印象中唔止三叔自家手勢

10+都有了 終於等到 即更

我成日都想換新機 但應該會比女友屌 一部機用唔到半年

早買早享受

放出去加多幾千蚊姐

想問下上左and10 galaxy labs 入面啲野用唔用到

你望下自己部機
張貼已經痴咗上去

等睇其他ching up完睇下有無問題

up完 但keyboard下面條黑色條唔識閂

另外想問下有冇得閂左左下拉上來個hoogle助手

Navigation bar

系咪用Disable Google App🤔我未試過停用佢

遠攝

S20：主12MP 1.8μm + 遠64MP + 超廣12MP
S20+：主12MP 1.8μm + 遠64MP + 超廣12MP + ToF
S20U：主108MP 8合1 2.4μm + 遠48MP + 超廣12MP + ToF

仲用唔用到one hand operation 個app?

有

改正：眼殘睇錯，one hand mode就有，operation好似唔得

唔係原廠換

明白，thx

用到

冇用了 因為onehand我只係用來返回

note 10+ up完唔知有乜分別, 仲專登wipe 機

遲買平幾舊
成皮一部機用半年未免太浪費

即係可以用返哂所有功能，例如熄mon?

岩岩試過用到

有冇用新手勢操作？

想問下點閂keyboard下面條bar 已經搵過上個post

搵到了

有冇得縮細icon 之前好細伽wo

右上角個三粒點有得較

原裝果張

個pop up依家改到咁

有冇巴打知邊度有得買samsung 原廠type c to 3.5mm adapter? 問過豐澤話冇賣，九龍灣samsung 專門店都唔見有

apple嗰條得唔得

好多地方都有 mk 地鋪

samsung原廠type c to 3.5mm adapter冇DAC晶片唔支援3.5mm,我出去"始創"買條有支援DAC的type c to 3.5mm adapter水貨$258

Setting > Apps > 右上角三點 > Default apps > Assist app > None

千奇唔好買Apple個條，會勁細聲

我係展昇買過一條samsung, 似乎假野, 有雜聲

good lock 入面呢幾個app 係咪仲未用到？

yes

而家又爭論2k開唔開到120hz 似乎刻意軟件鎖左

u 定價應該貼8k尾

thx

如果an10唔係好大分別, 係咪忍下手唔升住好d

心理上覺得係慳電左既

就憑你呢句, 我就UP

次次更新都有人話慳電同食電左

冇得WOR

samsung ac個email激活係咪有咩事？
試哂gmail, hotmail, yahoo, 睇哂所有email都收唔到激活信

係setting搞左成個鐘都唔得，應該冇啦

冇得搞, 之前個排版係5粒橫,
搵緊都只有menu既排版 可以改 5x5 ..etc

好肉酸

emoji

藍光致唔致癌

會 你死左好耐
小學有冇學過七原色？

唔會 但夜晚睇會影響睡眠

未聽過
d人話唔會致癌 上個醫療網睇又話會

巴打
係咪即係夜晚長時間接觸藍光都無事呀?

長時間接觸藍光會抑制褪黑色素分泌 會導致失眠

藍光就好似陽光一樣 個大腦以為仲係日頭所以會失眠

至於對眼睛嘅損害同致癌就未有科學證據support

有個網就係話人體缺乏褪黑激素亦被認為與癌症有關，因此假如長期在夜間接觸過多藍光，就有機會抑制褪黑激素的產生，間接地增加了患癌的機會。

但你會見到太陽㗎嘛 手機藍光影響微不足道

次次錄都會彈出黎，有冇得skip佢

巴打咁係咪即係日頭or夜晚長時間接觸藍光都唔會患癌?

同埋想問下藍光會唔會引起眼疾

你自己開post問啦

我困擾左藍光問題好耐

Samsung Galaxy TAB A 8” LTE 數碼電訊1388$ 其實會唔會lag到爆

note 10+已升 暫時冇伏
新手勢幾好用

終於

係咪好多NOTE 10 用家升左都無咩事

有事都照升悶得太久

岩啊，等one ui 2.0 等左好耐

可以turn off charging information display 就已經好值得升

冇事 不過個UI好核突

做得幾似

如果可以好似ios13咁電話set英文,個別app (google map) set 中文/日文就好去旅行方便啲

很想要吧

唔知S20系列影相D調色會唔會都仲係咁怪

長期在北緯60度以上生活果啲人cancer死膠晒啦

盲測第1叫怪

地球好危險

Note 10+有了

呢個關佢算法事，三星自己中意較鮮艷d顏色，應該s20依然會係咁。 你開pro mode會好d

如果 galaxy watch 3/ active 可唔可以用moov跑步離線聽歌 ？

影物ok
影人執得太多 未必個個like

up 左好似真係快左

你有無問過職員
個時我係九龍灣專門店都唔見有
係問職員佢先拎俾我

請問android10 點樣整 split view shortcut放上home screen?

岩岩試左 啲雜聲多到頂唔順

不過你睇mkbhd近2年盲測都係samsung贏第一你就知d人都係中意雞精味重嘅相

s10+更新咗之後響dex度用chrome睇片成日睇睇下就停畫面得聲
要restart dex至得
用screen mirror睇就勁lag

有冇人知個建議回覆係邊個系統產生出嚟？
暫時Telegram同wts都會出現
係Android 10嘅機都會detect訊息內容？
安唔安全架

唔識影相嘅人就會鍾意呢啲味精調色，識影相會覺得啲色太誇張

其實有冇咩快捷鍵可以一下就split screen?
下下㩒多工停咗YouTube好煩

貼標籤不如貼圖

等good lock

全部Android 10都有呢個功能

而家三叔嘅調色已經越嚟越淡同真實
當然同iPhone比仲係有啲距離
覺得三叔都好鮮豔雞精嘅睇下屎為啲調色

我部都勁食電

升左an10 之後Google translate 呢個enable左之後會長期hold 左個shortcut係畫面﹐之前an9 係copy 左字先會出現....

12 蚊店好似有
daiso 出既

note10+ 更新左呢條底bar想點
有無人識關左佢

已解決 係啲bug黎

show button to hide keyboard

你岩 唔該巴打

豐澤你㩒右下個「分店有售」就睇到間鋪有冇貨

話冇多數豐澤個sales hea9你

好似唔得，冇Google play download moov
只有Spotify

得spotify冇其他app 聽歌？

galaxy store 有就應該可以用到

或者自己入歌

Google 啲 Developer 肯定冇睇過楊修之死

代作答教會奶嘢

n10+ 更新咗
so far so good
除咗過場動畫靚咗
同埋少少介面唔同
暫時睇唔到有咩大分別

Nova launcher 使用中

想問下有無人睇 Netflix HDR 片覺得個mon太暗,
睇到好辛苦
(用緊S9+)
上網查 reddit 都好多人講

S20 rumors

S20
120Hz display
NO mircoSD slot
12gb ram LPDDR5
12MP main camera + 64MP telephoto lens + 12MP Ultra wide lens
3x optical zoom, 30x hybrid zoom
4k 60fps, 8k 30fps video recording

S20+
120Hz display
NO mircoSD slot
12gb ram LPDDR5
12MP main camera + 64MP telephoto lens + 12MP Ultra wide lens + TOF
3x optical zoom, 30x hybrid zoom
4k 60fps, 8k 30fps video recording

S20 Ultra
120Hz display
Will HAVE mircoSD slot, up to 1TB
12gb/16gb ram LPDDR5
5000 mah battery, 45W fast charging
108MP main camera + 48MP telephoto lens + 12MP Ultra wide lens + TOF
10x optical zoom, 100x hybrid zoom
4k 60fps, 8k 30fps video recording

12mp唔夠拍8K喎，唔通全線108mp

S20同S20+應該confirm係12MP 1.8μm新sensor 但係唔同sources都話有8k 30fps

同埋120Hz display未確定WQHD有冇 最壞情況得1080p有120Hz 呢啲software野可能到發佈嗰日先finalize到 不過就算得1080p有120Hz 遲下等XDA應該可以開放埋WQHD

btw 有冇人知Android 10拉左拉右返回gesture個箭嘴有冇得整走，有啲礙眼

點樣離線聽歌
你隻錶得好少位咋喎

大陸手機d調色簡直係弱智，華為係2019只係贏在大底，夜拍同高光壓制嗰度贏太多分，今年s20ultra同note20個底大咁多，一定收佢皮啦。

三星近年調色無以前咁誇張，我自己中意佢多過iphone sony pixel 呢3家出名真實嘅相機，擺上ig都呃到下like 見d女女用iphone影完要慢慢汁自己skintone真係

冰宇宙好似話得wqhd先無120hz，唔知係咪硬件散熱問題?

乜mp同8k有關係嘅咩?唔係同soc有關?

有無人裝完android 10 gcam後都係影唔到相，佢都係顯示處理hdr

del app
用呢個重裝

恒生apps終於support返Note 10指紋登入

ultra應該長好多

如果sensor太廢就唔夠力record 8K
但其實8K每張Frame只係8MP

我拉左佢去左邊，之後彈個野出黎，我睇都冇睇就禁左落去，自此佢就消失左整唔返出黎

4K resolution 計 3840*2160 已經 8MP 啦
當年 iPhone 6s 用咗 12MP sensor 先拍到 4K 片

話說你個輸入法有d歷史

我覺得用自帶個影仲好過呢個Gcam

sor眼殘以為4K

正，接近平mon

full screen gesture度轉

但後面好突

ok 要定ultra

始終呢個最好用
轉唔到

有冇人同我一樣覺得部機睇落有啲柒
定係未完全推出既版本先係咁

有無s10 防偷竊貼推介？

團結就是力量啊
依家除咗PayMe重有邊個app死性不改？

咁顛咁快已經有成部機流出俾你睇

Btw個mon係咪平過note10+？好定差？

報捷
全靠各位巴打共同努力
東亞同恆生都棄暗投明

熱門app依家應該只差PayMe死性不改

蓮逢鏡頭

成部iphone7咁

是撚但
平mon就是好

升完10 依家機又打唔到
連Gmail都彈
點搞好

升完有無洗機？

希望note 11可以好似note 10 lite咁有返耳機位

Note 9 jj表示好想換120hz打龍胖

連登都上唔到一㩒啲post就彈

未呀係咪一定要洗 因為好多嘢要backup

120Hz 對我啲唔打機嘅有咩用?

試下淨係reset settings先

熄機，同時音量+同power，見畫面放手
禁音量減移落 wipe Cache ，再禁power。再開機

唔該巴打想問呢個動作會唔會令啲app都冇晒

no 但記住唔好wipe date（不過你會見到紅字）

好 唔該巴打依家試咗先

都係照彈係咪一定要hard reset

想問下有冇samsung note 10+用家，個遊戲啓動器更新完長期出現更新icon?

try try.

原裝嗰個一暗少少
放大睇就油畫

8K好似30MP？

Google 完 7680*4320 ~= 33MP
主流 sensor 計就 40MP/48MP 可以錄 8K

最後幾多錢?

換機好過 s20 ultra

換電幾舊
換機幾千

上完10
不過好似冇乜特別噉

有冇人知galaxy watch 個one UI最新係咪都係1.0

note10 上10 好似無乜人討論又無乜人報有bug
係因為note10 少人用過S10
定係S10 上10 果陣乜都已討論完?

暫時唔覺有咩問題

連登仔喎 會著重嗰幾千

梳囉

bug就冇乜
因為焗住hard reset

我上完見冇咩特別就繼續用
其實note 10 an10多咗啲乜？

Android 10是咪唔升好過升？
同埋有無Ching個chrome都無左標籤分頁個function?

想請教下點樣喺個moon中間向下拉就可以拉到個notice bar落嚟

又搵返了 thanks

s10保養期換電係咪免費??thx

an10 新gesture發現有1個小問題:
想閂通知面板會跳埋出home screen

剛升完
gmail 可以dark mode

唔肯定
你同CS講舊電好似倒水咁佢應該會換俾你

唔好響最底嗰度滑上去咪得

根據過往經驗 我估S20 1080p 120Hz 然後Note 20出WQHD 120Hz 之後S20再firmware update WQHD 120Hz

note10+換鏡頭玻璃都成850咁貴

我一直仲用緊

你攞返去Samsung換？

打左去問價，諗緊

800應該成個後蓋換，小貴

120Hz係講緊個moon嘅refresh rate 掃mon睇落去會smooth啲

係會smooth啲
但大前題係冇frame drop

台版Note9都有Android 10了
幾時到港版

因為香港最慢上，有bug 可能都修好啦

android 10 note 10

暫時滿意 無乜bugs
比起ios 13 好好多

1.5, 46mm

要做返防水得原廠整到
除非你唔要個防水就去出面整

所有an機死症

想問下S10+同Note 10+玩pad轉珠嘅流暢度有冇得同iphone比？

唔知點解我有隻42仲係1.0
update又冇

入wearable app check更新

就係已經話最新

支援最高 100 倍數碼變焦
華為係咪喊咗出嚟

打上cs問下囉 我s10+升完one ui2.0冇幾日隻galaxy watch就已經有one ui1.5用

話唔定p40pro都係

恒生app終於開返Note 10+指紋, 而家差payme仲未用到
大家快D屌柒匯豐everyday喇

查下hdr片個原理係咩先係度9 up啦

收左錢點會放棄

唔知點解部s10喺25%電開始就會突然急瀉
啲%係半分鐘1%噉跌
一插電直頭會幾秒跌1%去到0%為止
直到正常差到滿又正常用到
係最尾25%突然去得勁快
好似買機開始到依家已經有呢個問題
因為平時唔會用哂啲電先差所以唔會阻到正常使用
但想知我應該點解決呢個問題

有相為證，一差電即刻狂瀉

電池有問題

Sensor capture到但係粒u(isp/ssp)食唔食得切就另一個問題

Btw到底twitch app點先可以睇到1080p, on99個app最多得720p

要拎返三星換？
保養包唔包？
定要畀錢換

jm9

係咪你睇個streamer冇開咁高咋

Sehr gut wor

Pc睇有1080p60，係app冇

根本就唔係for打機用
平時介面已經會順好多
你有試過120Hz就會知

之前s9plus 用完一年半，30變1%，換電啦，一係等s11

睇The Witcher好多畫面個mon暗到好似熄左咁
明明已經開到最光同影片增強
係條片問題定係HDR？

真啊,一開始以為條片問題,點知用電腦睇原來差咁遠

保養包，基本上 Samsung CS 你攞部機上去整
就算唔關粒電事通常都自動幫你換
睇下部機有冇其他問題一次過整曬佢啦
不過佢哋應該會逼你factory reset

好的感謝
部s10都係用咗半年左右
除個電個問題(唔係用到落25%以下真係完全冇問題)
所有嘢都好正常好撚正

要洗機唔怕，smartswitch backup幾好用
係驚唔係即日攞返嘅話冇電話用

啱啱試咗 S9 似係有Bug 部 Note10+ 就冇呢個問題
S9 第一下load Netflix HDR 片啲黑位會痴咗線
試一試播緊嘅時候 switch 去第二個 app 再返轉頭
啲黑位應該會正常返

經驗嚟計，有貨又唔係星期六日晏晝嘅話
佢通常都會 Quote 你 4 個鐘搞掂
通常 2 粒鐘佢可以換埋隻 Mon 添架啦
收 SMS 就上去拎機

第一年保養免費之後收$380，我已經第二年原來要收錢但佢免費俾我i love Samsung

佢地會俾部翻新機你用住先，整好sms你。幾正ga

雖然證明真係bug,但你個方法堅有用

除非s20變平Mon 又或者指紋進化咗，如果唔係用緊s10+應該都唔洗換，升咗android10粒電勁咗唔少

知唔知點解broadway無哂A70賣?
前幾日想買行過幾間都無

s10 更新左之後用數據玩唔到傳說。。。。

how
你過咗幾耐

朗豪坊?

A71就出

終於有中文了

有冇note 10+ 用家upgrade 完用唔到samsung dex

我都用慣咗轉唔到,但係好多唔常用嘅字打唔到...要轉其他輸入法

呢個keyboard由android 2已經有

真係好好用有時唔記得個英文點串,打中文字有得揀嗰隻英文字

仆街
但我想買部3000樓下既機
睇中A70,而家又要睇過

我真係又果陣note1用到而家, 呢個keyboard, 太好用

我都唔知 我同佢講咗電池位發熱耗電好快， 我有兩年保障 不過第二年本身係唔包電池， 佢照畀我

銀城中心

p40設計都塵埃落定，可能mate40跟進?

係嫁 不過我打黎打去都係果啲好普通字
所以無乜野
但佢好多年都無再更新 唔轉iphone都係貪佢呢個輸入法 無可取締

依家用緊Google呢個

有無人用YouTube 個陣full screen 左之後，㩒右上角3粒點較resolution 同埋㩒右下角exit full screen 個陣無反應？

P.S. Note 10+ Android 10

係咁
正常,等fix

話說而家更新左 有冇得打緊機一下HOME直接出返去, 要兩下有D煩

同埋打橫果陣右邊邊位TOUCH有問題 有冇得解決

等fix或退而求其次唔好用舊full screen gesture

試吓唔好封鎖呢個

HSBC啱啱直頭send email強烈建議大家更新以支援指紋

s10p升完an10轉咗新gcam但無得用wide angle？
定係點開wide angle

無封 開唔開都唔得, TEST 左係全手勢既問題 用返三金剛就無事

仲以為係mon有問題
等左幾次更新都仲未fix

s10 更新an10之後係咪支援15w 無線叉電? 有冇人試過?

你用邊個Gcam

你部電腦芒支唔支hdr先

120hz但得fullhd有乜柒用

note10 + an10係咪用唔到Galaxy Labs呀？ 話不相容

想問下Android 10有冇得就咁拉notification bar 轉歌（spotify)

可以 爬文

GCam_7.2.010_Urnyx05-v1.9.apk

有無其他介紹？

要DL APK

Settings > Advanced > Auxiliary camera就可以開wide angle lens，不過tele lens都係用唔到
聽講Android 10得呢個Gcam用到

佢怕你爆炸掛
點都換畀你

Between點解你有兩年嘅
S9/S10

入面4個 遂個遂個dl?

宜家連登想跳頁數無得一野係邊位拉出嚟
會變咗返回

可以喺mon中間向左拉

想問吓巴打們S10 除咗9蚊mon貼，仲有無推介邊款mon貼？

咦係喎

no tele lens

百老匯

而且冇得轉光圈
不過真係靚過Samsung原裝camera嘅

Game Booster 個Dolby Atmos 係咪有BUG?次次開GAME都要active佢?

最平二千八！三星 A51、A71、Note10 Lite 上市資訊 + 香港賣價

個返回手勢都係唔係好識用，whatsapp，連登個啲好似用唔到返回手勢嘅，一定要㩒箭嘴

好似呢啲頁面咁，完全無得返回

用到喎

唔知點解我唔得，係咪中咗bug

s20 mon貼
微微微曲

佢包唔包得曬先

s10 hsbc 恒生 ebanking用得番指紋登入

差PayMe 靈頑不靈

有部抽獎返黎全新未開封既note 10+
有無人知出面收緊咩價位？

你不如講下你開咩價

我果部512gb
打算放6500

有wide同1x都夠，影景同人多

想等s11但跌爆左少少s8個mon 到底去整mon好定買note 10

20 ultra vs note 10 s10 +

啲鏡頭做乜事

留意個size 鏡頭排法已經人所共知

機殼模

有冇重量流出

boc未得

21:9 ?

Android 10都出咗成幾個月ig用dark mode條bar重夠膽死係白色
搶哂focus
Samsung有得隱藏條navigation bar完全係德政嚟

2k 同1080p 耗電近乎一樣 大家可以安心用2k了

我比較怕嘅係frame drop

用緊s9+
打算忍到2021年換嗰年既s系列手機

耗唔耗電我都係會用2K，咁貴買部機返嚟自行閹割太on9

s9+ 之前可以幾百蚊加1年保

一齊等 s12/s30

咁睇個size 又唔係真係咁大

update咗note10
係咪仲未整返一鍵熄mon?
有無師兄有其他推介?

長多少少

香港顏色 又係黑白行先 黑色呢次太核突

仲長多少少,好難楂手者

s20 ultra長166 闊76mm
s10+ 74.1mm

可唔可以唔出曲mon

我指機身長度

不過見到個後鏡咁柒
都係不了

google photo 係咪冇得停backup 相機影嘅相?

點會冇

備份與同步已經閂咗 但係用相機影相/cap screen 都係會自動upload

冇
想停cap圖好耐
都停唔到

如果你成個app唔用就del左佢啦

唔係掛，setting入面關閉咗
出返去個folder睇右上角個制灰咗都照upload?

應該無upload 到架,不過佢會照顯示出黎
我平時做法係root 出面開個folder 將啲唔要既圖移開佢
同埋唔開自動upload

冇得同時打中文同英文

手機根本唔適合用黑色呤面
啲指紋、面油、塵、毛粒……乜都現晒出嚟

其實Google photo真係非常好用
幫你無限backup相片之外，仲要連Live photo / motion photo都可以backup到，不過可惜Samsung嘅motion photo唔可以好似iPhone嘅Live photo一樣錄埋聲音

點解我開PAYME連LOGIN都唔洗?

你試吓過數畀人

係好用我會夾埋google home hub做電子相簿,不過佢太醒乜都以為你所有圖都想upload 上去
有時download 啲J圖同cap screen 都幫你上埋
所以最後都off 左自動upload

等埋再決定
唔差在一個月

我都係咁話
帶個尿袋出街咪解決問題
為慳電就住就住

one hand operation+

都唔知有咩好
又樣衰又要整防誤觸

Google Photos 有得揀邊啲 folder 唔 upload

點解仲要出曲mon，個邊都無咩用

sub folder冇得揀
screenshot個folder係DCIM入面
你只可以揀兩個一齊up/一齊唔up

我自己用OneDrive
用windows直接管理啲相簡單啲

我幾代iPhone 轉note 10+覺得曲mon好喎，無邊睇晒，hi邊就平mon單手都會hi到架啦。
係保護貼麻煩d者，但機平幾千由佢花啦

曲MON我覺得唯一麻煩就係搵MOM貼

S10有幾貴

咁冇嘢了
一直以為 screenshot folder 唔響 DCIM 入面

我開始慣曲mon 係搵貼煩
加上依家所謂平mon其實都有微曲

可能幾年後又會興返平面mon
好似以前啲大牛龜電視機咁

有冇人都是咁?

想問 1億萬像素係咪已經係 fake news

S20, S20 plus 係12mp 1.8um
S20 ultra 先係1億像素

點解人哋屌米一部cheap機都有一億萬像素佢要係最高配置

12mp 1.8um 都幾好， 到時可以睇下同一億像素有咩分別

其實12mp 1.8um有咩勁？依家有冇手機係呢個spec 可以比較下？

守得好祕密 ultra 細機20 完全無出現

大像素咪吸光多d夜拍好d
用個腦諗下都知

希望在明天

note10 update 完YouTube app full screen 冇得轉resolution解像度
你地係唔係一樣

光圈

Pixel大 但um細既話都係垃圾

感光

大把app youtube vanced ogyoutube

無得比較，已家iphone11 note10都係12mp 1.4um!
12mp 1.8um 係新sensor

其實一億像素真係gimmick野。1μm都無。
低光環景一定食晒屎

清用開像素打J?

我都好憎曲mon

如果s20 出左後入手s10 會唔會好傻仔
想要3.5mm

依家入手咪唔傻

清你係56k 啲 friend? 再者個問題係佢將最新嘅技術淨係擺係 ultra， 又唔係擺唔到喺plus 喎 迫人哋買部大過note嘅機

撚過屎米個部機
影出嚟仲衰過三叔啲中階機

正常佢唔你開足/日拍先開
暗就自動玩4合1高感光

Isp唔夠力+鏡組唔得

睇過佢啲相細緻度高啲， 但係調色、曝光都冇咁靚。 所以就想睇下 如果用三叔 algorithm 會唔會做到又清晰又靚 但係佢淨係擺喺部phablet 咁大嘅機度

小米Note10同三叔Note10+ auto直出

都2020年仲有人拎像素黎打j

大cmos緊要過pixel多多聲

Sony Ericsson年代

而家手機既新cmos高像素又可以呃傻鳩
又可以玩4合1高感光
全能

Samsung 今次係9合1

仲正

有冇人發覺升左an10個 bixby home變左 galaxy daily之後好on9?

連天氣都冇得睇,得番d垃圾廣告卡片

點會停唔到
入去熄哂d folder

backup相機就一定要backup埋cap圖
因為samsung cap圖係放DCIM入面

唔on9?

7plus 果種ok嘅

咁睇IMX555成像會唔會仲好睇D?

有無人覺得s10+ 更新後kill app kill得好勁？

好多人未經歷過30萬像素已經靚過一百萬像素年代

但小米cc9 pro夜拍表現唔錯

佢會combine pixel，而且CMOS成1/1.3寸咁大，夜拍好真係唔出奇

印像中手機最大嘅CMOS nokia 1020， 之後就係cc9 pro呢粒CMOS.
佢同imx586一樣， 可以四合一 combine pixl, 聽聞S20 ultra 可以九合一，幾值得期待！

個cmos都唔係真1億，應該係quad bayer昇華版

808 pureview
1/1.2”

1020先1/1.5”

你嘅印象記錯，手機最大CMOS size 係Pan記部CM1 行android 5.0

Sorry, 808重大d

好想買whitestone但好驚自己貼炒左入塵

巴打岩，岩岩check下, 最大係cm1，之後你Nokia 808.
cm1 我覺得似相機加個電話功能
(厚21.1 mm)

勁成點

講厚以前部Galaxy K zoom咪差唔多厚。宜家都唔見晒啲cross其他野嘅手機出現

因為呢啲機冇咩人買

0.8um 推上2.4um感光

香港邊度有得買？

呢隻使唔使用膠水?

我琴晚搭巴士漏咗之前買電話送嘅Buds嘅充電盒
屌你返屋企search一輪先知冇得單獨配返個返嚟要成set買 我見又話要出Buds2 大家有冇咩藍牙耳機推介？

打去巴士公司問下，可能有人執到呢

前排去mk customers survive 貼mon 貼
佢拎左我手機入去一間房到貼，出返黎時見到手機有個疑似花痕
我問返個幫我貼嘅伙記
佢話係我整花嘅
我印象中我手機面無咩可能花，我開始態度變差…我就話唔係我整花，佢就話係我整花…
之後叫左另一個同事去睇，個同事都係話個花痕，係Mon到，而非mon貼，都係話我整花
我表示要投訴上去，最後個主管見我，佢分析完之後，表示分辨唔到係塵定係花，之後開左黎睇，真係塵黎嘅…
最後幫我貼過塊

呢件事教我地，入mk customers survive到貼之前，最好比機前 check Mon先，大家同意左部手機係無事/有事，再去貼

ultra 衝到上221g wor

exynos

cpu 全部當然865 除歐洲之外

好似要

國際用865?
咁都好啲
exynos真係趕客

exynos 好似歐洲 南韓

台灣 內地 香港行865

我比較想知佢有乜缺點

S20宽度只有68mm，164g 6.2 寸

s10e 5.8寸 69.9 X 142.2 X 7.9 mm

150 gram

窄又長機身

支那仔死開OK？

宽

知道 寬度 闊度

罰抄一打

s20u 起碼8998啦 過9k不到

48mp tele s20 s20+ 64mp tele
係咪optic 太大
8.8mm厚都無問題 應該未計鏡頭凸起

SD圖像處理比較穩定

221g 太重了吧
用緊note10 +都無200g

真係重，成部11 pro max咁
我揀S20+

有無人覺得部NOTE10 up左上Android10 個wallpaper 自動暗左既???

darkmode?

其他方面呢 e.g.性能

今年韓國都865

數字上SD都會係略勝少少

請問有冇人用samsung flow???
因為有時出街會帶notebook要黎connect電話都幾好用
但係每次要connect都要confirm個passcode真係幾煩下
請問有冇辦法可以簡單d咁用到

好似暗嘅環境先會轉暗？

未更新前好少kill
更新後密密kill

wfc， s20 ultra

note 10+ up 完 Android 10 之後
啲 app read 唔到 SD card 啲 file

自膠
reboot 完無事

有冇人用note10上左Android10之後冇左解像度個option?

有？

note 10好似本身就冇 因為個mon得FHD+ 所以hide咗1440p個option

Uv膠水玻璃貼

原來黑暗模式入面有得再set wallpaper in dark

thanks

要膠水 不了

S10e 6GB RAM 完全唔覺有 kill 過

ching 你平時一定同時開好多apps

Full cover玻璃貼好似一定要uv膠

奇怪
我又無dl d 奇奇怪怪既app
到底咩事呢

reboot試下

所以我一直用膠貼就算

邊到有鋪頭有UV貼賣同幫你貼埋

三星Galaxy S20 Ultra的攝像頭區域示意圖，可看到100X字樣，這好像是非常罕見的三星在攝像頭附近刻字。

TOF呢

最細個粒

我之前用好似唔洗每次confirm喎
都係自動連

想問有無人覺得samsung d通話勁細聲
同唔清，我已經較到最大聲講電話

想問下大家而家入手s10會唔會on9咗？

之前有上嚟問過，不過部s9+又無啦啦無事咗一星期，諗著慳番，點知再壞

而家用緊部galaxy core i8262。巴絲們可唔可以話我知而家入手定等s11出好？而家部嘢連連登都唔support

一定係等S20 Ultra

呢幾日s8+跌爆少少mon 已經換左note 10+

想問下個三叔鍵盤有冇得鎖定速成佢每轉一次我都要係個鍵盤禁個速字

我desktop用,開左samsung flow app按確定連線就得啦喎

Google 打算為 Phone App 加入通話中錄音功能

Tof有咩用 見流出得s20冇

有budget就等啦

早買早享受
重要依家有Android 10

我諗唔差在等多3個星期...

s10上左and10, 就應該上唔到and11

2年support wor ching

x2

想問brightness下面果層代表啲咩???

建議範圍

可能我以前中三星招太多, 以前一年唔夠就變棄嬰

你上 sammobile 睇下 firmware update 紀錄就一清二楚

你地會唔會開影片增強

謝謝
但係點disconnect
就咁係desktop到禁X制???

內你老母地
黃大仙同其他區賣嘅機點會唔同

係咪係desktop到就咁開個app就connect到???

同問 唔想要咁大部 想買s20
Tof對正常影相有冇影響? 定只係額外功能嚟?

影景深會好少少，但實際作用應該不大

唔會 個亮度跳嚟跳去好戇鳩

香港係咪唔會出S10 lite?定趁平入部S10 好呢?

唔該ching

咁咪即係佢一直用sensor睇緊我環境啲光暗

光暗sensor同影相鏡頭係兩樣嘢嚟
我就一直都係開住自動光暗嘅
至於係咪都用緊個sensor你可以自己做吓實驗

好少 太光

我知
我一直熄自動調光同教到好暗

會，光啲sharp啲

想依加買部s10+黎玩下，定等note10 lite好？

Note 10 lite 粒U 仲廢過845

69 仲未有 an10

A71大家點睇?
話$3598 31號上市 唔知真定假
用S730 應該都係ufs 唔知6定8gb ram

唔一定要筆好似冇咩原因買note 10 lite
s10+差唔多價錢 粒cpu勁好多

我自己最大concern都係拍片
有冇OIS差好遠

s10覺得ok就入啦
早買早享受

開完dark mode，有拖影系正常？

本身想買Note 10+
但諗起下一代Note幾時會出？ 有消息未？求指點

2月11發報嘅S11 or S20 有冇包埋Note款？

不嬲分開

等多幾個月

S系列一般2-3月出
Note系列8-9月

唔 care 相機表現嘅話可以諗諗

Yep
呢個係 AMOLED 特性

睇住A51做參考先

通常note 都係遲半年

有無人知galaxy watch 2幾時出

s10+啦
早買好享受

美水係咪都用s855

係

個Payme指紋仲未搞掂

應該唔會有 Galaxy watch 46mm用家表示已死心 等到舊電真係唔得先再換

個日曆有無得整大啲啲字？

台灣冇出
香港應該都唔會出
費事打到s10e s10

岩岩買左note 10+
暫時好滿意

咩叫拖影

你望住佢， 快速向下碌

未report嘅快啲花兩分鐘係app入面report
report過嘅都可以搵其他你唔滿意嘅地方
再順便提佢哋解返指紋

我知你講咩 係正常的

好似話oled就會咁

係喎屌
而家先發現有

其實好耐架啦

加張wallpaper

點睇Galaxy XCover Pro

500歐元三防中階機

呢幾年真係大陸廠玩晒

想問note 10邊度買最平？唔要plus

LCD 拖影先嚴重

大家平時點抹自拍鏡頭
好易影相濛

唔知點解我用手勢返home/最近使用會掃埋gboard上面啲制
例如用完WhatsApp掃去最近使用就會掃埋個，

毒撚唔自拍

用手

用衫

除咗安全問題，其他使用體驗都冇分別，但平咁多

有無s10 最新 gcam apk link?

造工好撚流

講起LCD，我之前部G5好似就系用LCD，我開光少少好似只需3秒個印就留系Mon上面，幾個App啲印搭埋一齊

系你老母

S7 仲有12月份更新

s10+個前鏡點樣係其他app到用到wide鏡？
剩係得相機用到，搞到個前鏡好似廢廢地

有冇s10 mon貼推介？
出左機兩星期就花左，有冇唔易花又用到指模既？

active好樣衰唔想買

戴落唔係咁差 至少好睇過apple watch

八達通個app唔知做咩成日都連接中

S6 仲有冇生存空間？

效果圖先有字咋嘛?

但係 OV1 三間內部嘅結構同保護措施唔會差過國際大廠
係 firmware update 唔得（excludes OnePlus）

你仲覺得順嘅話咪有

正常
一般嚟講都只會用主鏡
後鏡都係一樣

唔好意思
請問 adhell死左之後仲有咩app可以block廣告

blokada

S10前鏡真係好肉酸...

S10+ 前鏡廣角係用 software 合成出嚟
其他 app 梗係冇得用

同埋其實s10+第二粒前鏡唔係wide鏡嚟
我記得只係景深鏡

合乜鬼成
只係預設Crop左

玻璃貼

係囉 可以合到wide咗嘅話就唔洗整ultrawide鏡

華為依家冇Google service外國直接GG

有冇話咩牌子？

我又唔覺有拖影 S9+

咁我又覺得apple watch靚過active喎
不過都係galaxy watch最靚 襯乜杉都得 差個bezel真係差好遠

之前見人講whitestone唔錯
早兩日起星際貼左張aircase, 暫時幾滿意,
手感一流, 指紋秒解,係有d貴, $2xx

部note 10+買左個半月，終於整花左張原廠貼

其實active 2都唔差 不過衹限44mm lte黑色版

用緊active 2銀鋼

其實我覺得幾吸引
好似幾型

G5 LCD=垃圾
利申前用家

期待S20E

其實我到宜家都唔明點解預設要Crop
佢係咪當用家唔識自己就位

講真，唔用真係好爽

前置鏡頭
S9+

岩你

原來有啲咁嘅嘢

我都係鍾意個鏡頭放右上多啲

想問好耐

點解香港行貨機連上免費wifi啲login page會redirect去中國Samsung網？😐😐

定係我wow咗？

wow

放心，香港實係865

如果無記錯以往就 新加坡 南韓 台灣 歐洲用exynos, 其他就用高通

能耗比差，較為食電

請問無度有無巴絲用3台+s10 電話打入經常都響一下就miss 然後再響過但人地其實無cut 過線?
仲有又係打入撳極都接唔到個call 一路hold 響incoming call 個畫面?

其實呢個問題由and9時代已經有, 但估唔到上左and10仲有呢個問題.

都唔個係機問題定台問題

smartone 都有呢個問題
但通常係室內就會， 室外無事

新s10e用咗2日，覺得機身好容易好熱
例如一路叉電一路睇live streaming嘅片就熱到可以煎蛋

想問正唔正常？
定係新機要畀佢幾日時間？
我舊電話幾乎點用都唔會熱㗎喎

我室內外都一樣, pk 仲過幾日轉去smt

想知你舊電話係邊部機

3台+S10e冇你講咁嘅情況發生

zenfone 4

開完柒到仆街

相比中間
右上好好多
當然冇就最好

live stream應該都chur cpu
重要差緊電
熱正常啦

why

上面條黑邊大到
極度唔平衡

呢個問題日日都發生, 好撚煩

有冇用vowifi
試下唔好開vowifi

有時會難接電話 但就無響一下就miss call

無呢個option, 得volte

呢個類似, 但難接電話響到飛留言都係接唔到又係另一個問題

喺通話設定嗰度
中文叫“wifi通話”

打機有個窿好似好怪

唔怪得s10e 前鏡都有wide鏡揀

S9+都有

e家買note10邊度會抵d

搵唔到, search 都無

電話-->右上3點, 設定

本身用緊iphone x 轉唔轉note 10 好

想入手s10
請問舊電一日 唔太打機 只係食飯上下網
夠唔夠用 e.g. 7a-11pm
thxxx

三星Good Lock（2020版）將於2月3日推出

唔夠, 之前我用S10倒水咁, 用s10+或note10+吧
電大好好多

thanks
電量真係好撚緊要
帶住尿袋成個虧佬咁

reboot

會唔會淨係得韓文版

本身已經無開

個個星期都reboot 都係咁

我之前都係咁
CS叫我去Galaxy Store download WiFi Call
但我揾唔到
結果reboot一次就出返嚟
S9+

s10續航差過s10e
我s10e升上s10+ 如果s10e唔打機 只係上網
7a-11p好炆水
宜家s10+ wilson做特價 你可以睇睇

不過s10+又好似太大部
再諗諗 thx

唔急就等埋s20同睇埋note10lite

好 多謝你意見

太大部? 你幾高

連登仔 180cm 仲洗問

點解個個祈代n10 lite多過s10lite
s10lite好似有防震

我對相機配置冇咩要求, 宜家部部都差唔多
note10lite有3.5mm, 大電, 平mon 所以我留意note10lite多

香港好似冇s10lite

唔會掛，翻譯應該哂唔到幾多時間

去返自己個台睇下客戶價幾錢先

note10升級左android10
三星個輸入法無左語音輸入個掣

唔係好關高度事

打nba 要ipad mini size

究竟S10個mon貼要買邊隻
兩邊個位先唔會有空氣

WhatsApp beta 終於有 dark mode, 不過 update 完要手動入 settings 開返 dark/system default

以為an8 睇片個導覽列右邊個點 㩒兩下可以暫時收埋導覽列 而家 an9同an10係咪冇咗？

S10+係咁自己kill app，連登一㩒出去就自己kill咗

有圖看嗎

係咪 ver 2.20.10?

2.20.13

下面條bar唔係白色啊可？

有冇巴有興趣 note10+ 256 黑色 買左3個月
左上角裂左少少玻璃

利申 用唔慣android 用返iphone.

有無人twitter係咁彈app

想買部a40s做公司機 邊到買抵屌？

想轉會
S20定等多半年note11好

睇你要唔要支筆

淨係差支筆?

fixed, 去play store有 update

其他分別唔值得等半年兼貴d, 你唔係為支筆，等得半年note11不如等多半年s21啦

冇限loop
btw thx 應該點都好過垃圾lg

note方角 s圓角

我用緊S10應該等note11

有冇人部s10 upgrade後用電快左好多同冇咁穩定

s10+ 有. 感覺之前冇咁跌得咁快

accubattery話粒電得返91% capacity.

希望快啲有update fix

諗緊好唔好換電

應該唔洗住除非你好在意果少少用量

其實又唔係真係差咗好多, 純粹而家有時會突然冇咗10%咁, 睇返device care佢條數又唔對右上角個percentage

升咗 Android 10
SD 卡啲權限無晒
裏面啲 file 又消失晒

+1

呢幾日電去得快咗

都好有問題正常唔會突然冇10%。行機我覺得去原廠換電好啲，定已經過左保養？

叉電都慢左又hang機

仲有保嘅, 嗰10%係我唔覺得自己有用咁多嘅情況下發現, 所以都唔係好知係咪真係我用

叉電又冇咩嘢

咁唯有日日同一個時候做類似相同嘅嘢試下

請教下A70 VS A51點揀好

唔好意思，太耐冇set wallpaper，而家係咪冇左將wallpaper 左右滑動時，個wallpaper 會跟住郁呢個功能？我係note10+

A51好似冇smart octopus?

請問點樣set先可以電話黑暗模式個時telegram都係dark mode???

求救部note 9 唔知點解一lock screen 就自己熄左機
唔係意外熄左, 已經連續試左幾次都係咁
利申無跌過, 真係唔知咩事

long press space bar

一早冇咗,one ui 本身就冇 用gesture啦，記得取消手勢提示先至唔會有幾條嘢喺下面

自己鍵盤設定搵返

屌我大眼仔

頂
啱啱用咗部an10嘅nokia發現ig dark mode下面條bar係黑色嘅
做乜鳩Samsung用嗰陣會變白色？
有冇Android developer可以解釋吓Samsung呢方面同其他機有咩唔同？

無人答我自己搵原來真係有BUG
ill start this off with a solution, if your galaxy S9 has started to randomly shut off, shut off when you lock the phone, or shuts down when the screen times out and goes dark. you need to turn off your finger print sign in. this should fix the issue. (I did not find this solution, we can all thank Terri!)

how many people experiencing this issue are using T-Mobile? i updated the phone, and after a theme change, i actually enjoyed the oneUI.... but now, my phone shuts off every time it goes dark. so its either leave the screen on and risk burn in or turn my phone on and off every time i want to use it. obviously this is a bug in the update, but why wouldnt it happen right away? why is it only now....a week or so later that this issue is just popping up randomly, half way through my day?

samsung.....we need a patch fast. this is a security issue. and im sure people will have burn in from leaving their phones on, since they understandably cant turn it on and off 20 times a day like ive done. (literally) HELP US OUT HERE!

頂呢個真係samsung最大缺點 不過既然都升咗an10就用gesture啦

咁好用都冇左

用gesture default都係有條薄嘅bar
依家焗住唔要

Telegram setting -> chat settings -> auto night mode -> system default

熄咗呢個佢就唔會有

我唔要嘅意思就係呢個
問題係Samsung無理由做到自己同其他an10機唔相容

set左
但係telegram都係唔知自己轉dark mode
要swipe 左佢再開先識

我個fd s10+ up完an10 , ig睇post睇唔到有幾多人like 咩原因

因為IG唔想畀你睇

note10+更新完.
全屏手勢用唔到。。
姐係返回 主頁 kill app 完全無反應
跟住教返個導覽列出黎
主頁同返回用到 kill app 果個制無反應
咩事

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

搞掂左

我 set 咗咁
佢識自己開

係咪癡嗰個人嘅問題

清cache

有uv膠個隻

a51 同 a70 一樣價$2798 邊部好D?

a51好似冇smart octopus

新機有NFC 但唔support smart octopus 有可能咩

上年a50咪冇囉

差D 中伏 thx bro

新手 呢條野可以點整走？

設定>顯示>導覽列>唔tick手勢提示

thanks
仲同左右下角個 Google assistant 有冇得關？

原來a51個窿都幾細，其實可以放上d

睇過實物
$2500嚟講算係靚仔

a71個窿好似仲大過a51

s10諗住官方換螢幕有乜注意？

換完順手叫佢整埋氣密測試

師兄有換過？

note9 幾時候更新

S plus用到而家S8 等緊S20 Ultra

用過s Plus s2 s4 S6EdgePlus 同S8Plus

幫老母買咗部A51,搵極都搵唔到邊到可以顯示右上角仲有幾多%電量

有冇ching知道

ultra 背面好凸wor

tvb apps

S20+

+7.8mm ultra鏡頭差咁遠 8.8mm 都唔算厚

大家請繼續投訴payme, 直到開返為止

中銀都唔得
搞到過唔到數

佢老母幾時先可以用番指紋過數

S10擺側邊咪幾好囉

Galaxy S20 及 S20+ 均採用了所謂的「六筒鏡頭」設計，加上 Infinity-O 屏幕，而值得留意的是兩機不再採用曲邊屏幕，相信讓不少追求實用的用家感到歡喜。
另 S20 Ultra 屏幕繼續採用曲面屏。

Samsung Galaxy S20 Ultra 的 100x Space Zoom 鏡頭清晰可見

想要個X100 zoom
但係ultra太撚大部,又曲mon

影響UI design

如果 s20+ 用返平面 mon 真係想沖
100倍 zoom 根本平時好少用到

我用 S9+ 就上個月換咗
因為就係果少少啱啱好夠我可以一日一叉而唔會夜晚唔夠用
諗住等 note 11 先換機

220g 仲未計case

S20用平面MON 我NOTE10+都即刻轉

好彩無為平面芒追lite
S20+ 買硬

note 10+ 用家表示想換

note 10+ 用Moov，設定熄左個Moov既電池優化，好聲左，只係用跟機既akg earphone都聽得出

同埋少左聽Moov間中窒一窒既問題

就係因為個平面mon？

有無師兄用緊smart watch? 有無邊隻推介

100x

不過睇咗表現先

same here，只用透明套，冇用貼，個mon靚好多，但冇左保護，自己決定

ok，明白

屌s20 ultra好似好撚正
不過s3中過伏之後唔會再買s系列

wifi通話好實用，死角位都打到電話，又穩定

身邊大部份朋友只會調返轉，用過an機用唔翻IOS，但都有個別例子，買d太低階既機，本身都唔太順

其實一向都係，S有既小缺點，到出note時會修正，所以唔理重量既人，會等note先買，想輕或勁貪新鮮既就出S

未升住，等多d用家意見先，an9好地地用得

我而家用緊s8+想轉
有冇介紹?

samsung梗喺用返Galaxy watch 啦

暫時想20U
不過睇完實物再決定

部note10+一出就買，其他一切都冇變，係充電時間變長左，新機時極充叉滿，而家需時長左1/4，應該遲d會再嚴重d

不過我上一部機都係咁，舊電通病黎，只可以換電解決

都係，實物吸唔吸引好緊要

買note10+ 好定S20U好

係, 我係公司都收唔到, 但有wifi, 開左照常可以用到電話

超方便實用

都係睇你要唔要支筆
同埋1億像素鏡頭

香港係咪會出note10 lite

係 我都係iPhone 2g 中左伏之後唔再用iPhone到而家

兩樣都唔洗，我睇片多

咁遲多半年享受120hz

梗係有新買新

咁我又唔太認同, 始終各有各長處同缺點

利申雙修十年, 生活用ios, 工作用and

曲Moon雖然正，但買Moon貼同煩

confirm 咗s20+ 唔係120 Hz Mon?

bro 可以講下iphone比an 機好既具體優點？

唔係3部都120咩

今日部note10+隨透明套插張sd card，望望個套已變黃

就隨意唔用套拿上手長一陣，個感覺好薄好輕，好正

再睇下youtube片，邊框幼既優勢出返出黎，bro自己試下個分別

最新嘅資訊都好似係 Panel support 120Hz
出廠 60Hz + software limit 1080 先可以用 120Hz

背面好柒

有冇人s10+ weather成日update會係notification panel出現

一路以來ios 都比and 安全, 咁當然近年ios 都會比人破解到同and 安全提升左

ios 同and 最大分別係我自己感覺上ios 好小彈app 但and 真係唔知點解好多奇怪地方會彈app

講真我用左咁多年and 機係去到2018年先覺得and 機有機會同ios 睇齊

以上純粹個人睇法, 反正我雙修唔好同講甚麼idog anddog

我反而覺得ios彈app都唔小
但動畫嘅流暢度an同ios真係冇得比
an機就算幾勁點都一定會有frame drop
有人話呢個係Linux缺憾嚟
行GUI一定會lag

之前用過 Sony Xperia Z Ultra 同埋 XZ2 Premium，覺得 220g 好小事

同感由18開始可以追上iOS
利申iohone5到x都有用，s7edge note8 s9+ S10+用家

有無人部機成日會自己熄機或者重新開機。舊電唔似有問題 因為電量無突然急降嗰啲 同埋都好襟用 用到sot 6hrs 用wifi的話。
用緊note 9

雙修唔會好唔慣ios 操作?
特別係ios 無左back 制

ultra 要跟iphone玩 stainless steel

完全唔會

可能我唔會dl app down 到十幾版都係果種人, 最近彈得厲害既都只係在上年年中既大交合app

我中間果啲唔講了
總之由iphone 2g 到11
nexus one 到s10

唔該哂bro分享

我又講下自己體驗，我冇雙修，只係用過iphone8，所以唔知最邊新既iphone體驗係點

我覺得iphone8比起當年其他an機優點，開live時eg. 17 , youtube etc. 去電冇an機咁快，打機去電同樣較慢

影相靚，拍片ok，睇網頁stroll到下面，襟一下就可彈返上最頂

部機係iphone8 plus，缺點都一大堆，個mon邊框粗，部機重聚手，單手玩得耐易倦

叉電速度慢，同埋冇得back /return鍵呢樣真心唔慣

彈app方面，當年an 機徛都覺彈很多過ip8，但ip8同樣試過彈但明顯少d

到而家新一批an機，最少note10+非常穩定，成個星期唔熄機都一樣咁快同順，冇hang 機，IOS 個mon框水管咁粗，頂唔順

咸魚青菜各有所愛

而家新既ip叉電速度有冇改善？

同意既，各有所好

咁就唔知, 無乜為意, 因為我唔太care 呢樣

新po

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 68 ) An界焦點 2020年機皇- S20 2月12日

用iPad 牛差會快啲

唔該，我當年用ip8+普通牛，真係覺得慢過an機好多，好唔再講ip了，S20睇落幾正！

但s20 ultra唔o岩，超重220g

s20 +

120Hz mon，唔吸引就假

希望唔會變左超食電

打機有120先算

目前嚟講
呢啲高refresh rate mon主要都係日常用嗰時覺得順滑流暢啲
唔係真係用嚟打機

期待

推爆咗佢先